蕭生:今晚係poly既所有人都會有最慘烈既結果

3：10開始聽

###l

多謝燒山

再燈得大力啲啦燒生

愛你啊老蕭

Thx

再燈大力d la

燒山好野

唔撚多講

多謝你
希望係你燈到

有燒生呢句係咪可以早d訓？

終於識用自己

Btw 希望佢地平安無事

錫爆你春袋

thanks

燒山 ok啦你可以去訓啦今日

警方封鎖理大-帶道路-離校園人士被捕

多謝燒生！承你貴言 (掉轉)

燒生幫下學生呀求下你

感謝燒山

燒山咁講，即係話polyU會無事啦

燒山保命

多謝燒山岀手

燈神出手啦

多謝燒山！

燒山求下你落力d

唔好再挽膠好冇
狗隊出聲明用實彈
隨時64 2.0

燒山我愛你

出去幫手 唔好上連登

蕭生

多謝蕭生

燒山好野....

掂

1.佢仲話poly攻唔入係扮攻唔入
2.可能混入左武警老解

承你貴言

燈呀！！一

係燈至好講

屌你頂撚住呀

燈呀

最強口術師

燒生開金口救人

多謝😭😭😭

多謝蕭山

燒山

訓你個頭 出去救人啊

唔知喺邊個講過
佢最近好似搵返自己張說明書

感謝幫手燈

救人啦屌你

燒山 講完早啲休息

燒生好野!冇事啦冇事啦，大家返屋企訓覺啦

都講左狗嘅話沒樣真 點解仲會中計

燒山好耶

燈撚住呀燒山

雖然玩膠
但內心真係有一絲安慰

燈爆佢！！！！！

燒生

以後貼燒山貼呢啲就夠

多謝蕭生！

雖然而家情勢好嚴峻 唔係好適合講笑
但希望燒山燈力不減

燈爆佢 蕭山唔好令我失望

多謝燒生

超感動⋯⋯
多謝你呀蕭山

多謝肅生

蕭生多謝你

燈得大力啲啦

第一次咁想多謝燒山

多謝蕭生明燈！

多謝燒生，燒生好嘢！

燈大力d啦

蕭生離開咗香港都重有香港心

救世主

放心翻少少

第一次覺得燒生咁有用！！！！！講多啲啦 屌

佢呢句係建基於有人去救
所以出去啦

靠你啦燒山

我第一次係燒山post講多謝你

燈中嘅話唔叫你收聲啦

感謝蕭生 以後唔笑你

多謝先

如果你燈到呢獲 以後唔笑你燈神

呢盞燈

手足有救
多謝燒山神燈

連登d撚樣繼續笑佢燈啦

人地講明死守大學最危險

結果今日中晒

你地就繼續笑人燈

前線失晒控 見人老就當人廢up

心都淡埋 咁搞唔輸先奇

就係引你地支援 再捉晒

大力啲

I love you 蕭生

多謝燒山大發慈悲

希望你燈到

心酸，香港呢次犧牲咁多年輕人

希望蕭生發一次神功

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

唔好放棄 唔好投降
希望在於人民 我是出邊一齊行緊

呢個post仲咁多 on9話燈就知埸運動輸左

拉左幾十人 醫生護士都拉

仲話咩無事

繼續玩膠 輸埋佢

我已經唔會出來

人地好地地分析又話燈

講中晒死守大學有咩問題啦

中到應一應 燈唔到啦 係咪好失望

今晚幾多手捉比人拉呀？

燈神

燒山依家真係咩辦法都要諗

Agree

多謝老蕭

多謝燒生呀

今天真係咩神都信

老燒！！！！！！！！！

agree 你老母 出去幫拖啦香港人

蕭生好波！

仲可以玩膠話繼續燈
睇到莫名其妙

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

從來唔想你燈中，但今次求你發功燈中

最驚佢好似蕭生咁預計
再引多d人支援
一次拉晒

雪中送炭

支援應該拉唔晒
但一定會拉到落單

講完呢句好訓啦！

赤壁之戰

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Poly手足有救

我愛燒山

多謝你

唉，細心諗諗我哋大人都有錯
如果有人願意代表香港人同政府坐低商量普選，香港會唔會變得更好呢，唉

點會拉唔晒 淨係理工都幾百個
蕭生都打定輸數 救唔到

多謝燈神

出力燈呀燒山

he knows play

燒山好野!多謝燒山!

求下你今次燈中

如果你咁就話唔出黎
其實你都對唔住前線

佢仲話poly攻唔入係扮攻唔入

屌，都話左班狗真係攻唔入嫁啦，出去接手足啦

多議燒山

燒山係咪poly 手足既最後希望?

機會嚟啦

突然放心咗啲
多謝燒山

poly有希望了

救燈 蕭生

多謝

唔識笑
天佑香港

承你貴言啊

放心少少了

多謝燒山希望真係冇事⋯

多謝😢

仲有聽朝啊

唯一一個可以救到poly手足既人

唯一希望

老蕭一句，更勝林鄭一萬句

推到老蕭做特首

太好啦

終於識用魔法

大大力燈落去阿蕭

燈大力啲

我愛你啊燒山

今次一定要燈到呀燒山

燒山上次先燈力不足燈唔到

多謝燒山
燒山好野

Thanks burning mountain

雖然我平時次次都屌柒你
但今次真係多謝你

希望你今次燈到

求你

希望你唔好夜啲又出條片
講相反嘅嘢